近日老豆同我講嘅嘢令我有啲問題唔係諗得好透

本人文筆唔好，呢篇文可能會雜亂無章亦可能會好長，希望大家唔好見怪。

講返先，家父同家母都係深黃，事源家中兩老 自從發生咗呢件事之後，都會久唔久屌下政府屌下警察。有陣時佢哋講嘅嘢都令我覺得好似唔係咁簡單。

首先，佢講過共產黨最鍾意用呢一招就係人民鬥人民，令啲人民做成對立互相殘殺， 咁我哋而家警民對立丶 黃絲藍絲呢啲對立局面就正如係好似佢咁講，我地咪係正中共產黨下懷？

其次，如果真係由佢哋做成上面咁嘅對立面， 咁共產黨係點樣造成？由最近嘅警察扮黑衣人都係由最近先至畀人發現，咁其實如果一開始警察就有心帶風向？ 甚至喺連登呢度帶風向？

同埋家父覺得政府係有心利用手足將自己扮成受害者， 自己搵人打港鐵令港鐵大停駛， 咁佢畀人踢爆咗係自己搵人打港鐵，咁其實會唔會仲有其他嘢叫係搵自己人打？例如政府合署等等，將自己營造成受害者，同埋受害者往往都係沉默， 咁都解釋到點解佢一直以嚟都冇回應該我哋。

等跟住落嚟嘅兩次大選令大部分市民覺得投返畀建制派會回復香港安定嘅假象。所以就攪啲咁嘅小動作出嚟。

係咁多先

人民鬥人民唔係問題
最緊要個焦點唔好離開政權
唔通黑警藍匪打鳩你你仲企係度俾佢打話要對準政權?
第2個問題冇辦法,而家黑警真係做乜都得
要打資訊戰輿論戰爭取返國際支持同穩定我方軍心先